支那：美國應開放市場。

仆你個臭街！咁你自己又點？